[寫字] 一人一句歌詞 你打我寫

得閒想練字 自己寫到悶悶哋

我和我最後的倔強 握緊雙手絕對不放

貪心得滯寫左兩句

最委屈嘅你受夠 冇分手會有排你受
(好彩分手)

加油巴打，thanks

寫多句

無人覆 自己繼續練 寫英文

怎麼你竟然捨得我常孤單一個

打直正啲喎 wallpaper

我遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有

我想要的不過是擁有
你主動 回過頭的溫柔
麻煩曬
可唔可以打直影，想做wallpaper

出發前無人能知選錯或對

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

終於飄到蒼海 湖邊的優美卻不再

多謝樓主

好苦啊呢句

試吓先

會不會放手 其實才是擁有

五月天 - 知足

寫得好靚 唔該樓主

沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨他一心救中國

I am a fucking alien

日後盡量別教今天的淚白流
wts status

花田遇上了春暖

難道愛本身可愛在於束縛

每一深夜雲飄湧的清晨
你擁有親愛的你 曾是我的生趣

未怕罡風吹散了熱愛
萬水千山總是情

唔該曬

唯獨你一個是不可給取替
是我生命裡的一切

KATRINA 若想哭 可借膊頭你

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

是不是這樣的夜晚 你才會這樣的想起我

藍藍天空高掛我的夢

霧月夜抱泣落紅 險些破碎了燈釵夢
喚魂句頻頻喚句卿須記取再重逢

《Dancing with the Devil》

全靠當天喜歡過錯的人 今天先會自我解窘

不可以沉下去 總可以迷下去

一杯敬明天，一杯敬過往

好靚 唔該

苦過deedee

我要給我 寫這高貴天書
用自言自語 作我的天書

唔該晒

行走在冬夜的冷風中 飄散的踩碎的都是夢
Thx 樓主

我的雙眼裡 尋找到美麗之最

寫到好攰了 明天繼續

來尋覓快樂 它等你等你去搜索
打直唔該大佬

若要親 別要走那麼近

我等您

我的心要不回就送你 愛你只是我的事
打直呀唔該巴打

談永遠很遠 不如談這一剎

打直thank you樓豬

我一抬頭就看見你那個酒窩
打橫打直樓主決定Thanks

貪一刻温暖差點毀了我一生-死亡之吻
我沒法沒法預計這一個下場 傻到為妳為妳奉獻一切才異常-死亡之吻
想做wallpaper
貪心想要多句

人大了 開心都想哭

樓主手字好靚

你想 人云亦云
我就 遇神殺神
（自己作 ）

縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

自古書裡說梁祝 寧願化蝶飛出苦痛
我也要化碟躲入傳說內

櫻花已逝一雙怎可再纏綿 分開兩地心聲都沒法聽見
唔該巴打

我句共產黨呢

若然時光倒退當初結識時 未曾迷上你愛得不可制止

麻煩巴打打直寫 同埋後面個句可唔可以寫低少少 想做wallpaper thanks

我會在沿海地帶 隨著潮汐更改 送你回來

All in all you're just another brick in the wall

我就是我自己的神
在我活的地方！

生命再長不過 煙火 落下了眼角
世界再大不過 你我 凝視的微笑

我喝到半死 誰活在我心

打直影 最好寫係中間 做wallpaper

可以打直寫？

正

期望或老套 時代未祝福

原本反同 聽完酷兒感動到

沿著高速開到最盡 凝望天邊一世發夢
誰若消失我連痛都 不痛

唔該巴打

讓我留在你身邊

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

如果 禍與福都躲不過
就每天當沒明天 捉緊愛人過

想打直做wallpaper，語該樓主

幾靚

經過那些~年

要有埋蛇仔 thx

反正花開了終究會落
唔該巴打

原諒我
原諒我不成熟
不愛你是藉口
好讓你離開我

可以打直寫嗎？
剛分手

難堪的不想
只想痛快事情

打直
分兩句寫（左係第一句）
左邊個句高右邊少少（高一個字左右）

好多要求添
感謝樓主

一起 要許多福氣
或者 承受不起
唔該樓主

在有眼淚的雨裡 哪裡都是你
勞煩巴打

還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛

佢老豆原來放貴利，佢阿媽幫手做登記

曾留下的溫馨 記憶總有妳保證
唔該巴打！

或者分手 叫我長大
打橫得唔得 想做電腦wallpaper

今の僕には何もできないそんな気がして
見上げた空に君の微笑む笑顔浮かべてる

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂隨便收看

「我決意愛他 祝我愉快吧」
「從不信 不可能 容許我拆解不可能」

Anything they say
Will never break our hearts of gold

打直得唔得

不如不見

少理阿爸正仆街

天開始陰 假的幸福載著我回頭

誰亦難避過這一生客塵
但剛巧出於你

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒溶掉我

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過

我寫錯咗

我的世界將被摧毀 或許頹廢也是另一種美

唔該ching

覆多個！

靜待有東風到訪
淚就會輕輕抹乾
- 東風

謝樓主隆恩

餘生只配哀悼

如果有緣 我們會再遇見
反正地球本來就很圓
謝樓主

連幸福都輸掉醉在長街
依然是我最大

有時候 有時候 我會相信一切有盡頭
唔該哂

良心有愧 原來隨便錯手可毀了人一世
多謝巴打

原來你是我最想留住的幸運

説了再見 才發現再也見不到

我不能就這樣 失去你的微笑

Sitting in our cage we will see innocent scarlet -夕暮れの鳥

大雪飛紛 雙腳踏雪前行
寒風使我抖震 但我興奮

誰可管得我自閉家中 無病無痛

怪那一位安徒生 故事編寫得太動人
讓我不肯相信天公不憐憫

可唔可以打直寫
想做手機wallpaper

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

想做電話wallpaper
唔該巴打

把愛剪碎了隨風吹向大活
有許多事讓淚水洗過更明白

當天涯無風景 重投心境

無咗個走字

巴打你係咪po錯圖

你有戒指與盛宴 我再痛都要下嚥

忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊
全因你是我的快樂原因

好似有啲貪心

怕有天突然末日 回頭是白卷答案未填

酷兒都係favorite

唔該曬巴打阿

手字好靚 我自己啲字係打曬風咁

耐心等到終點的那刻 再擁抱
唔該巴打

Juno嗰啲世界級

願這世界待你溫柔
唔該ching

Be the burning fire
Fire make you higher
想做wallpaper

多謝

Thanks

一路有陌路人陪我這一生

多謝巴打

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

Azda

原本應該一早戒了
還是不捨得我的尼古丁

Life begins at the end of your comfort zone.

唔該哂 自由發揮

可笑是我沒法沒法不想
跟你同度甜蜜甜蜜片段

唔該哂

1. 賺到幾多 願放棄自由嗎
2. 學會爭氣 未能放棄

想正方形size thanks巴打

即使不完美 只需經歷你自己

小明fans

長在我心中 你是純淨小孩

我這樣討厭 他完美如此